[人喺邊]出嚟啦屌

而家唔出你想幾時啊屌
救人啊啊啊

1

推！

推

2

3

4

5

出街阿做咩都好求下你地出街

6

777

此誠危急存亡之秋也

8

9

嘩推 千其唔好咁做

dllm一個二個馬料水去紅磡唔去

喂去科學館參觀啦屌

出黎啊理大俾水炮同裝界圍啊

10

IF NOT ME, WHO? IF NOT NOW, WHEN????

推完好出啦

11

12

13

14

15

16

推 大家一齊出啊！

出出出出出出出

17

去左愛丁堡，點幫理工手足

push

愛丁堡都無所謂 出咗嚟 哪怕拉走咗一隻狗 都已經係好大嘅改變

😡

啱啱有人嗌救命 好似係UM1043呢架車到傳出黎

出

嚟

啦

屌

好狗 幫中大唔幫理大 係咪對家抹黑太勁

危急！
#理大
防守示威者:
求下你地18區開花，我地比人2邊夾頂唔住喇！
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦
送佢全家火magic

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位
油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位
德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位
新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位
銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位
葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位
綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位
海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位
海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

叫左成日都無人
on9

救人，港島人岀嚟啦

Push

pishhhh

一定係要攻狗宿
唔係圍
係攻
就算班狗無視所有基建被破壞
但打到去佢屋企就必定收皮

救人啊啊啊啊啊

SOS spread this to tg group, fb wts

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHOUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

不了 要做功課

樓主係邊

喺外國睇緊直播

哦 咁做功課啦
做完好去啦
唔好上連登hea啦

出黎呀屌

有冇人資助機票同年假

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

知唔知點解開唔到花
因為負責開花既最精銳已經入晒poly

come

所有人同我出黎，救poly手足

狗屋呢

應該係平時帶領開花個班入哂poly

咁點算

點算

中排半勇武要進化！帶領開花

救人呀

黃大仙直頭冇人出

有錢去無錢返？

幫手出來呀

Pish

去撚哂邊D人

救poly

推 ！

打個缺口畀手足撤

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊警署

真 冷氣軍師 仲要離地果隻

對唔住

仲要屌人唔出黎 你有咩資格講野

如果唔係我可以做咩? 你而家又喺邊?

我俾人召翻去㗎屌

狗？我引我自爆？

各區開花救救埋大燒狗宿

旺角有金鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

好呀

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

一定唔好搞埋西隧！

紅隧西隧封曬港豬冇得過海返工，香港金融公司運作唔到嫁呀！千奇唔好咁做！

出啊 求下你地

要滅亡啦

今日理大 明日香港

。

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

推！！！！

出去邊到？

我喺現場依家真係唔夠人

啊

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！